<resources>
    <string name="app_name">FecapWallet</string>
    <string name="biometric_auth_title">Autenticação FecapWallet</string>
    <string name="biometric_auth_subtitle">Toque no sensor biométrico para continuar</string>
    <string name="biometric_activate_title">Ativar autenticação biométrica</string>
    <string name="biometric_activate_subtitle">Autentique-se para ativar o login com biometria</string>
    <string name="biometric_not_available">Nenhum sensor biométrico disponível</string>
    <string name="biometric_none_enrolled">Nenhuma biometria cadastrada</string>
    <string name="biometric_success">Biometria ativada com sucesso</string>
    <string name="biometric_deactivated">Biometria desativada</string>
    <string name="termos_uso_texto">TERMO DE USO – FECAPWALLET\n
        <string name="configuracoes_titulo">Configurações</string>
<string name="seguranca_titulo">Segurança</string>
<string name="biometria_opcao">Login com Biometria</string>
<string name="alterar_senha_opcao">Alterar Senha</string>
<string name="biometria_dialog_titulo">Ativar autenticação biométrica</string>
<string name="biometria_dialog_subtitulo">Autentique-se para ativar o login com biometria</string>
\n
Última atualização: [21-04-2025]\n
\n
Bem-vindo ao FecapWallet! Este Termo de Uso regula o uso do aplicativo FecapWallet, desenvolvido com o objetivo de facilitar o gerenciamento de dados financeiros e acadêmicos vinculados à vida estudantil na FECAP.\n
\n
Ao acessar ou usar o aplicativo, você concorda com os termos e condições abaixo. Caso não concorde, recomendamos que não utilize o aplicativo.\n
\n
1. OBJETIVO DO APLICATIVO\n
O FecapWallet é um aplicativo destinado a estudantes, com foco em funcionalidades como:\n
- Visualização de saldo e transações da carteira digital;\n
- Consulta de extrato e histórico de movimentações;\n
- Gerenciamento de pagamentos (cantina, boletos, biblioteca, etc.);\n
- Acesso rápido a dados acadêmicos vinculados ao usuário.\n
\n
2. CADASTRO E SEGURANÇA\n
O uso do FecapWallet requer cadastro com informações verídicas como nome, e-mail, CPF e senha.\n
Você é responsável por manter sua conta segura e confidencial. Não compartilhe sua senha com terceiros.\n
Em caso de suspeita de acesso não autorizado, notifique imediatamente os desenvolvedores.\n
\n
3. USO ADEQUADO\n
O usuário compromete-se a utilizar o app de maneira ética, segura e conforme a legislação vigente.\n
É proibido:\n
- Usar o aplicativo para fins ilegais ou prejudiciais;\n
- Tentar burlar, invadir ou comprometer a segurança do sistema;\n
- Distribuir, copiar ou modificar o app sem autorização.\n
\n
4. PROPRIEDADE INTELECTUAL\n
Todos os direitos sobre o FecapWallet, incluindo seu nome, logo, interface e código, são reservados aos desenvolvedores. Nenhum conteúdo do aplicativo pode ser reproduzido sem autorização prévia.\n
\n
5. LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE\n
O aplicativo é fornecido “como está”, sem garantias de funcionamento ininterrupto ou livre de erros.\n
Os desenvolvedores não se responsabilizam por perdas de dados, falhas de conexão ou qualquer dano indireto causado pelo uso do app.\n
\n
6. PRIVACIDADE DOS DADOS\n
Os dados dos usuários são utilizados exclusivamente para fins de funcionamento do aplicativo.\n
Nenhuma informação pessoal será vendida ou compartilhada com terceiros sem o consentimento do usuário, exceto quando exigido por lei.\n
\n
7. ALTERAÇÕES NO TERMO\n
Este termo poderá ser atualizado a qualquer momento. A versão mais recente estará sempre disponível no aplicativo. Recomendamos que você revise este documento periodicamente.\n
\n
8. CONTATO\n
Em caso de dúvidas, sugestões ou problemas com o app, entre em contato pelo e-mail: [fecapwallet@fecapwallet.com]\n
\n
Ao utilizar o FecapWallet, você declara estar ciente e de acordo com este Termo de Uso.</string>


</resources>